做咗20年人 由出世到而家都係沙田友 又心痛又感動

我真係好鍾意沙田呢個社區 好有感情
尋晚真係好心痛 成晚都不停諗 心情極度差
但係見到班街坊屌走黑警 幫手帶手足行小路走 真係好撚感動😢😢😢